差佬唔肯show委任證, 咁你班前線又點呀?

建議尋找大量白卡人士, 以愛(或其他唔同方式)感化佢地,
每搵到一個肯企前線既白卡人士, 就掛白卡係心口,
睇你班仆街警犬廢老三毛仲有咩理由話帶口罩唔敢見人
成張證show出黎 濕鳩挑機廢老仲可以直接開無雙做佢老母

推撚到畫家既倉友上水

去波台問 大把

認真呢

【警民大和解】警方高層不代表前線 市民應支持前線警員!